香城online更新包(1.2哨兵版本)

今日既結果 令我發現2大問題

1.大部分人都係保安型哨兵
行行企企督電話又話自己哨兵
識幾個前線又話自己哨兵
簡單黎講 想搵個職業但唔用心做
用處可以話等於後排和理非

2.團隊哨兵
係 我明白 同朋友一齊出黎想做哨兵幫手
咁如果你地全程企埋一齊 唔肯分開
三四個企埋一齊吹水 叫你分一個去A點 一個去B點
你都唔肯做既 咁我下次大叫有冇哨兵既時候
你唔好應我啦 我都唔知你想做乜

上面兩個point你可能覺得我想分化
但事實就係咁 好多人心態都覺得哨兵係一個保安咁既職業
其實小弟之前就有講過 哨兵唔係一個有電話就係既職業
好多人話自己新手 唔知道應該點做
下面依篇野講左好多應該要做既事
至於走位 幾時去邊度搵前線 請大家靠臨場經驗
你覺得唔夠資訊 就問人 問人搵唔到 就自己去搵
搵到第一時間同前線講 電話係完全可以收埋
香城online更新包(1.1哨兵版本)

好啦其實夜晚都推唔到上去
係度希望屯門牛一日比一日更識判斷
有更多既人用心去幫前線手足做野

一個人推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

有無人同我一樣覺得天琦會保釋到

推
哨係好重要
最基本要有望遠鏡對講機啦喂

咁就錯啦
我有提過 望遠鏡提供水平既距離其實唔太有用
我平時都係用手機鏡頭zoom大黎睇 其實差唔多
如果要提供更好視野 一定係無人機
因為無人機有高點 可以見到狗隻後排人數/做緊咩準備
我好多point有時候都係留言覆人
(1.1版本個post第一個留言好似就係)
所以希望各位可以幫小弟推一推同埋散播有用啲既資訊
見到熱門有啲小事拎大黎講有時候都幾覺得懷才不遇

lm

交通問題 極緊要

推